好凍

有冇絲打攬住我

連登冇愛

我有撚可唔可以攬？

可以

都係走開
好撚gay

著返件衫啦

絲打

見你話冇愛先覆一覆 其實香港人好有愛

入焗爐啦